其實每逢落大雨都行街幾好丫

有拎遮唔怕淋病
冇拎遮D仆乖唔抵可憐啦